當被問及自己的遺憾時，Troye說她希望自己能更經常地在內部發表意見，並且她已經與許多關於自己在政府中的行為和時間的“不眠之夜”進行了鬥爭。前彭斯助手錶示，她將投票給拜登，因為特朗普在疫情爆發期間“完全不顧人命”，《華盛頓郵報》喬什·道西（Josh Dawsey）（2020年9月17日）
這些文件沒有說明為什麼特勤局需要在貝明斯特住這麼多個晚上，或者為什麼在某些晚上需要比平時更多的房間。特朗普的企業向特勤局收取了110多萬美元的費用，其中包括因大流行而關閉的俱樂部房間。|大衛·法倫託德，喬什·道西| 2020年9月17日|華盛頓郵報|
當草地靜靜地躺在夜空下，當發光的小昆蟲落在它們的陰影中，像垂死的星星一樣褪色時，同樣的虛無也讓我們感到高興。《草地教會我們什麼》-第90期：綠色的東西|安德烈亞斯·韋伯| 2020年9月16日|鸚鵡螺
他連續三年以平均每場34分的成績領先NBA，並且在他八年的排名中表現出色。休斯頓火箭隊的一切都應該擺在桌面上。甚至詹姆斯·哈登的未來|克里斯·赫林（克里斯。herring@fivethirtyeight.com)2020年9月14日第五屆第三十八屆
她剛出生時，我是她的第一個夜班護士，就像她生命中的兩個星期。黛比·艾倫的祖母的愛翻了一番| Joi Marie McKenzie | 2020年9月11日| Essence.com
人們看晚間肥皂劇是因為這種類型的肥皂劇讓他們相信，在一個世界裡，人們只是根據自己的本能做出反應《帝國評論：嘻哈音樂椅與瘋狂的肥皂劇扭曲》| Judnick Mayard | 2015年1月8日| DAILY BEAST
1799年12月22日，桑茲告訴她的堂兄弟，她將在當晚與一位名叫利維·韋克斯的寄宿生私奔。紐約最悲劇性的鬼愛極簡瑞典時尚|尼娜·斯特羅奇利奇| 2015年1月8日|每日野獸
截至週四晚上，兄弟倆仍逍遙法外，最後一次出現在法國北部。美國間諜在巴黎大屠殺中發現基地組織的指紋| Shane Harris，Nancy A.Youssef | 2015年1月8日|每日野獸
現在，我唯一的機會就是和賽斯·邁爾斯一起熬夜。與弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡談話：在《波特蘭迪亞》（Portlandia）、會見奧巴馬和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的偉大作品上|馬洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野獸
你現在是在波特蘭迪亞和塞思·邁爾斯之間的沿海城市嗎？與弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡談話：在《波特蘭迪亞》（Portlandia）、會見奧巴馬和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的偉大作品上|馬洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野獸
夜幕降臨，樓下的鐘正敲著兩點鐘，她突然醒了過來。宅基地主人奧斯卡·米切奧
他沒有事先說明，突然問道，關於沃頓公爵前一天晚上的行為，有人告訴他什麼。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
儘管如此，那晚和那夜還是安然無恙地過去了。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
當他們這樣做的時候，他把軍官們聚集在他周圍，向我們解釋了夜間行軍的意義。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
昨晚我看見讓·巴普蒂斯特趴在地板上，我知道她已經把他打倒在地，他沒有反抗。宅基地主人奧斯卡·米切奧